有無玩緊巴絲既CMB（50），阿爺報夢話沙田要人

依家發夢仲未遲

自己香港自己救

源禾路呢邊準備緊

發完夢未

沙田大會堂好似話有不反對通知書，大家走唔切可以去

著住黑衫識女都易d

屌你真心定假膠啊

真㗎係餐廳/街到見到大家著黑衫都會相視而笑 呀你哋真係當我假膠㗎喔

又吊

真心有同伴感 然後靜靜雞接近

抵啦

講下笑咁認真做咩喔

著黑衫係咪可以match 你

有D野唔講得笑

今日真心嬲 5點開始郁手 啲一家大細都未走

屌你啦，著起黑衫仲諗呢啲

好撚嬲啊你明唔撚明啊

我無嘢講

我都好撚嬲，咁都搵唔到你

仲要今日好多人都無gear無準備

抵佢A0

祝佢一世A0

Forever alone

抵佢A0啦 咁既心態

奶曬嘢啦

你自己檢討下啦戇鳩

On膠街㗎

屌你五點隻隻狗上哂gear係想點撚樣

再用呢啲話題亂講嘢就要掌嘴

風風 我錯啦

好man 卡

也也也也

ching 醉左？

清冷靜啲

冷靜啲 有咩事慢慢講

為表歉意過幾日廿幾條女嘅船p我唔去啦

我頂上ok?

唔好再講啦 好傷心

我頂你上船，今次守護神唔會睇住bad boy 了

你係壞咗嘅人 大是大非仲去玩，你有冇廉恥

落trap

冇嘢想講 你好自為之

屌突然推進

走緊都仲要加速推進

巴打你無事嘛

高質既仲係出邊

痴線個妹妹驚到震晒喊住咁問做咩要上狗車 好撚心疼

痴撚線直播見到陳伯？？？？？

佢唔係今日先停絕食咩

頭先係沙田啊

好似封左沙田站，你地有無人未走

痴線唔俾人著衫

連燈又爆炸?

塔左一堆人唉

全民記口訣

下星期日見

叫極D FD都唔出唉

可恥

佢哋淨係識返工

自己出 大把巴絲陪

好多次都自己出

竟竟做得好

咁我又唔介意自己一個出
我介意班 FD唔出姐
雖然我都唔係次次有出

大家無事就好

你仲未match我

國難當前呢d唔急喇

你搵到我

搵搵下你都唔答果個係咪你

己所不欲 勿施於人

⋯⋯巴打你係啱嘅，佢真係停唔到
我打「我要瞓」打到手痛了

有咩咁好傾

咁已讀佢等佢自動收皮啦

咁好既你
如果呢個世界多啲呢啲bagel就好

奶曬嘢啦 油

你晏晝有冇瞓㗎，成日見你好似唔使瞓咁
你而加仲細仲善良

你試下瞓少d睇下生得高冇

轉咗app傾 反而仲少搵我

並唔代表d咩找對的人

老母：人地都話左撤回啦，仲攪事
老豆：

原來會可憐人所以覆人

成日都係咁
轉完app 無野講

返工阿

同之前好大對比 抽離唔到

介紹個朋友俾你識呀 佢叫安仔

有無試過系cmb遇到同事

試過，果個人系like 左我既，但系我5知系入職前like定入職後，因為我同他刀是返左呢份工個月到

佢仲有人喺cmb傾緊

我仲凍結個ac 諗住專心同佢傾

各位同學千萬要留意有無錯別字啊 呢位同學就完美地展示左常見5 p錯字喇

On9連登，慢慢搵拉，成日on9仔

我系撚中意打5p字，方便丫麻，打撚死我丫笨7

係無咩話題

無

我仲以為條友係假膠。。

要出pool了同條女夾放假

去旅行？

老師好波

去旅行又快左啲喎雖然去旅行係了解一個人嘅好方法

聽到都鄧你開心

提子

唔會

試過識左一個月就去左旅行

其實咁樣可能好啲 太多chat其實有時係應付唔切
搞到傾計質素都會下降...

laugh chor

我都好唔爭氣

好QQ

依樣真啊

仲有一個鐘

再玩落去 我會好灰我玻璃心

....

玩左3個月，約過5個出黎，個感覺同txt好大差別，見多幾次連鍾意人既感覺都冇埋，應該點調整心里

出黎text咪得囉

唔是㗎

我天賦就係單身

係無match

我有match 但match完唔出聲 唔知想點

仲有40分鐘飛
返LA

我都唔知講咩

申 毒毒

我都係

熊熊 hi

抱抱

綠卡已拎，有冇絲打跟我飛

*no gay pls

識左兩個男仔約我下星期睇戲
我都應承左 想睇下真人邊個夾d
但其實係咪好衰
有個話拎完我ig就del左app

貼內容俾大家學下野ok?

嗨

怕醜

可能錯手，定你cmb冇放樣？

已有火花

男人都好信

克警/犬

帶我走

我聽住先架咋 唔會咩都信晒

聽住先就岩啦

搵個真毒就無錯

尼d我唔會想應

係咪真毒都信唔晒啦

真中產以上男神先講得出走唔難

咁都問得出

同意

自從我琴日貼左密碼就冇新match代表咩

又到12點派彩

冇一個正常 玩左三日

未遇到喳

一日比一個柒 又match唔到

detail?

sor囉。。靚仔洗鬼玩app咩

每日5分鐘

咁就過左

靚仔嗰啲通常都係第一句喺「我好少上依到，不如轉app」 靚仔 不了

any keyword?

「今日放工去咗做facial」

呢啲係SALES 呀嘛

靚仔8成sales

9527

啱呀 170許志安

咁有兩成唔係既

算啦, 雖然我都係外協, 但靚仔輪唔到我

女sales都match唔到，是咪我太廢

巴打放低profile

屌

我怕醜

Same here

男人老狗！

唔爭氣

點解係$188

大家好 新手留名

呢個真

去船p聲稱廿幾件女/仔，應該可以分返件

你又有道理

留個名廢是等陣搵

見左先講，唔好ff

試過一次，女仔細我7年無化妝/159/中學生樣

有無下文

又嚟 黑泳/短褲囉

無出左2晚fade out,太矮了，整體中上只係時辰未到

我都覺得靚仔呀

你定佢太矮

然後 就沒有然後了

頭髮？

人証

一句就玩完

岩岩download黎玩 係咪like人就要比coins

每日bagel 果到唔使
discover 先要

唔該巴絲 咁可能要等多陣
Bagle個到佢叫我 check back soon

我見到呢d反而想傾落去
睇下佢點sales 人
之後突然block 9佢

至少190

171

佢

Mandi約炮app黎

呢個人我match 過
又係咁既開長白

你想要幾高

咁應該係sales

16x-170理想概念

係，然後立即問我wts
我冇彩佢

想問下大家
點樣可以加密呀？

玩app真係要好小心
我遇到個player 了
10個做紀律部隊
9個都player

點敢like你啊cap

係呀
有個box 係咪即係加密左？
非會員睇唔到？

cap

好sweet

未見過大佬都知佢份人貼心

警犬定係紀律部隊

好詳細
唔該曬

唔該曬

I know that feel

係呀
鐘意周圍食女
食完就飛

你個post

早幾日我都比人屌

加埋你都啃得落

search 唔到你呀bb

賢淑古惑女

+1 但唔想

When girl gives you lemons, make lemonade

我講緊我唔會貼個警察fd d 資料上連登

唔係入境先清咩

大佬is a boy喎

個樣

+1 爽

貴圈真…

男上司搞女海關

情況點

佐助型毒撚？

梳分唔清 太多友仔

me是girl

大把啦 不過排隊都未到你咁解

調

姐係中二毒L?

大佬其實係咪幫我打緊我啲心聲出嚟

U 竟然是個girl

想基咪出聲囉實同你玩

唔信？

你同大佬都收收皮先

咁2位都係收皮先

基基

唔係啊 諗起呢句咪講

我成日都搞錯野架啦

但有無話入咩罪
又有無比人偷打個d

明顯啦

Gay sor懶轉keyboard姐

磨劍鋒，來引弓

梳 冇睇大唐雙龍傳

突然又推得好快, 又跟唔上

呢度真係無限可能

睇成人電視？

寸埋你囉，肯食辣野未啊

same here

手指公+半心？

激情做乜鳩對話

fd zone

我只玩舊

黎啦黎啦 準備

你的朋友